貝沙灣定係淺水灣the lily?

都係1500 尺，點揀

香港仔中心

你想揀係邊燒炭？

淺水灣the lily

關我撚事

濕鳩lily-好喜歡他

本人置業

agree 環境好好多

嘩 第日請我黎bbq丫

屌

The Lily

點解唔喺梅窩置業

你指做保安定清潔先

lily 有得買嫁咩?

the lily幾乎全部單位都係只租不賣
下次9up可以做下功課先

梅窩有確診肺炎！

我租99年

ching 小心牙

你都識講幾乎啦，你有冇買過吖？
租你都未租過啦
仲有，有錢連人哋老婆都買得起啊

你個名

貝沙灣啦，日落又靚，the lily靠哂條香島道易塞

貝沙支蟲天下

師兄可以幫你睇睇